有無人買左2308 研祥智能

隻野做咩事爆咁多??

大股東私有化退市

但係都唔使咁掃...最多私有化唔成功